可唔可以DQ 777教徒的身份？

齊齊寫信畀教宗得唔得？

搵陳日君幫手？

推

收返777個天堂位先

絕罸....

有冇人搵倒條閪婆邊間教會？